0723 太子站有成班full gear 既popo

有冇人知咩事？

日日戒嚴 你吹咩

美孚都有

做樣交數

配合大陸國務院

而家係警察管治

［重開］江蛇對仔女:er…點解學校冇人同我玩？

搞唔撚掂

日日戒嚴

仲有冇其他站都係咁？